銅鑼灣有鬼扮示威者捉人

From Tg

自推10次

9次

推

屌

721

係呀屌！

我都睇到，屌

推！仆街！

真係好撚pk

好撚多！

屌佢老母，卑鄙無恥

屌！

岩岩睇Live見到，佢地混入示威者真心點睇得出。

屌你老母
依家唔洗再著咩衫
街坊落去

好心痛 銅鑼灣

殺無x

可唔可以講下咩事？得圖好難睇

831

有鬼

屌啊

8

7

啲狗扮示威者出來拉人

點樣捉鬼

from tg

未證實
鬼會有螢光棒

推丫 今次勁多人中伏

文宣，講出事實真相

反滲透，扮番死黑警

完全分唔出

其實不嬲都有, 只不過依家俾記者影埋

各位手足真係要小心d

特別留意一班身型特別壯嘅人

全部黑警煽動

大補捉

你班鬼搞埋d暴動野屈示威者 真心點撚玩

推
文宣做野呀

香港警察連叫雞都放蛇
唔係覺得佢地捉示威者唔會扮野混入拉人啊

正仆街

港台影到幾個示威者裝的便衣係被拉的示威者中
行去另一個街口上車走
記者追問佢係咪便衣
仲叫記者用專業分析佢係咪差佬, 串到佢

唔怪得銅鑼灣果邊有鬼叫人拉隊去北角